﻿001	ジャアクフロストってのは<br>どのくらい強いんだ？	VO_balt.balt_sys_0003
002	そうですね…<br>魔王のような強大な力を持っており、<br>とても厄介なようですよ	VO_cuhullin.cuhullin_sys_0009
003	そうなのよ！<br>それに大きいし！
004	悪魔合体ができれば<br>対抗できるかもと言われましても…
005	いくら貴方でも<br>ないものねだりはしちゃだめよ	VO_titania_shin3hd.titania_shin3hd_battle_0028
006	…ティターニアにクー・フーリン<br>悪魔を2体も仲魔にしたんだ<br>もう十分なんじゃないか？	VO_balt.balt_sys_0031
007	そうですか<br>3体の仲魔とともに戦うのが<br>貴方のスタイルなんですね	VO_ankh.ankh_sys_0004
008	それなら探すしかないか<br>だが、今度は手がかりなしか…	VO_balt.balt_sys_0004
009	それにしてもお前さんはすごいな<br>調子よく仲魔を増やしていってるじゃないか	VO_karla.karla_sys_0007
010	お前さんの力を疑って悪かったよ	VO_karla.karla_sys_0035
011	勝手なことを言わないでいただきたい<br>…と言いたいところですが、今回は<br>カルラさんの仰る通りです	VO_ankh.ankh_sys_0016
012	仲間が増えることは背負うものも増える<br>…お前はそれがわかった上でやっている<br>立派だよ	VO_balt.balt_sys_0001
013	いつうしろから襲われるかもわからない<br>悪魔と友好的に接することができるのは<br>それだけでも立派な才能ですね	VO_ankh.ankh_sys_0009
014	わたくしが主と認めた悪魔ですもの<br>そのくらい懐が大きくなくては困りますわ	VO_titania_shin3hd.titania_shin3hd_battle_0001
015	そうだな、こうでなければ<br>私もついてくることはなかったでしょう
016	本人は自覚なし、か<br>はは、そういうのもアツいじゃないか！	VO_karla.karla_sys_0007
017	うーん
018	わたくし、少し疲れましてよ	VO_titania_shin3hd.titania_shin3hd_battle_0028
019	たしかに、しばらく移動続きでしたしね<br>…ちょうどいい、あそこにある<br>オアシスで休憩をとりましょう	VO_ankh.ankh_sys_0031
020	ああ、そうだな…あれ、あのオアシス	VO_karla.karla_sys_0006
021	どうした、カルラ！	VO_balt.balt_sys_0005
022	このオアシスの緑…<br>自然に生えたものじゃない<br>誰かが、育てたんだ…っ！	VO_karla.karla_sys_0004
023	…これは見事だな	VO_balt.balt_sys_0044
024	ああ、私たちのしてきたことは<br>遺してきたものは…間違いじゃなかった	VO_karla.karla_sys_0006
025	あはははっ！<br>最高だよ…またこんな気持ちになれるなんて	VO_karla.karla_sys_0008
026	ホーク…お前さんの掲げた理想は<br>ちゃんと継がれていっているよ…
027	なんだお前ら！	VO_balt.balt_sys_0012
028	何度も言わないぜ<br>持ってる物全部ここに置いていきな！	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
029	…今はいい気分なんだ<br>黙っていなくなれば手は出さない	VO_karla.karla_sys_0014
030	脅されてるのはお前のほうだぞ<br>わかってんのか！	VO_thiefm.thiefm_sys_0012
031	…………
032	ちっ！<br>お前ら、やっちまえ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0016
033	おおおおっ！
034	ようやく芽を出した緑を<br>荒らさせるわけにはいかない	VO_balt.balt_battle_0010
035	オアシスから叩き出して<br>ぶちのめすよ	VO_karla.karla_sys_0006
